其實鮑威爾人工得200k美金 點解仲要番工？

除番開一個月得130k hkd
點解唔正正經經去ibank做個associate
要咁屈就做美國聯儲局主席咁慘？
壓力又細d 又可以做老屎忽

trump收1美金，點解佢又要做呢？

可以歷史留名已經值得了

係權力同名譽呀
侵侵咁有錢都走去選總統，因為過癮嘛
聯儲局權力大到，連美國總統都要求佢減息，全球經濟在我手中，呢種滋味其他人又點會明？

一早知減息
入定d 定期 賺息差賺到笑

人地錢已經追求得7788 直情已經爆左機
再要多d錢根本無分別

無得用平凡人眼光諗人地架啦

唔做呢個位點炒期指?

連登仔只可以停留係人工多少既思維

內幕消息

咁點解bill gâte 要捐99%身家？

散戶同大戶 既思維方式